(無圖)今日係旺角有個大陸妹

今日一早係旺角，突然有個大陸妹過黎用國語問我皆旺點去，知道安利那裡嗎?

首先佢幾有禮貌，所以我有應佢

但我想知如果連登仔遇到咁嘅情況會點做

會話俾佢知嘅俾正評，唔會理佢就負評

我內心當時就幾掙扎，雖然唔鐘意大陸人，但呢個幾好禮貌，不過佢問安利，我又好似害緊人，我當時心裡面想同佢講唔好去呃人錢，但我又反思如果佢已經俾人洗過腦應該點講都唔明

佢有禮貌問我咪答佢點去 其餘關我撚事

無啦啦做咗幫兇嘅感覺，就好似一條友準備去殺人，佢問我把槍收埋咗去邊